請電話5460 0154機主入一入黎

凌晨四點打黎 仲要打幾次黎
想加你whatsapp 睇下係咪識嘅人
點知條友連whasapp都無
你到底係邊位

唔好意思打錯 sor

打咗兩次之嘛，無三不成幾呀

唔該5460 0154機主講我聽樓主電話係幾多號

我黎 想提你屙夜尿姐

搵人打1083啦

打多次先